今日登打士街防暴隨機拘捕41名市民被控暴動罪.

今日喺登打士街求其封街拉咗四十幾人告暴動罪, 信唔信?

呢個就係國安法運作之後嘅模式, 拉嘅唔係暴動罪, 係根本唔需要理由, 每次拉幾十人, 有啲會打靶, 有啲會入集中營!

遲d 係求其封街就顛覆國家
終身

標題黨屌你老母

其實唔洗國安法都可以咁做....
D紅官最多咪鬧兩句

咁既垃圾標題都有人正評係咪戇鳩

你又知唔會告暴動罪?

睇嘢啦

過兩日拉埋你去榨汁都得呀

屋企人去問下都違反国安法

濫捕啫，又唔係送頭，點會有事啊

有標題嚇親我

蘋果日報就係指標,
當蘋果日報執笠之後,
香港人口會慢慢咁樣失踪

700萬人失哂踪
放去邊?
唔好咁多幻想啦

每日少幾廿個呀

我係628其中一個被捕者 想回應返「多謝香港警察」個post